海外申請一萬蚊

仲未做好似話最近收緊咗. 有冇人最近申請?可以幫幫手?

已經開到戶！